{
  "id_query": "23089309",
  "total": 6793,
  "total_current": 200,
  "max_score": 43.798153,
  "origin_question": "TGDĐ chỉ bán bản quốc tế thôi đúng k",
  "hits": [
    {
      "score": 20.521366,
      "id": "21482852",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiên bản quốc tế phải k",
      "answer": "Chào chị,Hiện tại các máy Iphone bên em đều là hàng quốc tế chính hãng hết chị nha, chị có thể yên tâm, chị còn thắc mắc nào nữa không ạ? Xin gửi thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 18.410334,
      "id": "25038219",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy phiên bản quốc tế phải k ad?",
      "answer": "Chào chị,Dạ máy này là phiên bản quốc tế đó chị nha.Chia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 18.103167,
      "id": "28834820",
      "field_search": "question",
      "question": "Bản quốc tế hay lock ạ",
      "answer": "Chào chị, Dạ hiện tại Điện thoại iPhone 6 32GB bản quốc tế nha chị, bên em không kinh doanh bản block ạThông tin đến chị",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 18.103167,
      "id": "27526785",
      "field_search": "question",
      "question": "Bản quốc tế hay lock ạ",
      "answer": "Chào chị  TrangDạ, sản phẩm này là bản quốc tế chị nha. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ mình đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.  Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 18.070127,
      "id": "26588606",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi sp này mua ở tgdđ có phải là bản quốc tế ko ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ sản phẩm này bên em kinh doanh là hàng quốc tế chính hãng nhé chị nên chị yên tâm về sản phẩm bên em ạThông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 17.868258,
      "id": "21726011",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 Có phiên bản quốc tế k ad",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại các sản phẩm Điện thoại iPhone tại Thegioididong.com đều là phiên bản quốc tế ạ.Anh quan tâm sản phẩm vui lòng để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ ạ. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.78958,
      "id": "26492464",
      "field_search": "question",
      "question": "bản quốc tế hả qtv",
      "answer": "Chào chị,Vâng ạ, bên em kinh doanh sản phẩm trên có bản quốc tế chính hãng thôi ạ, em đánh giá rất cao sản phẩm trên nên chị an tâm tham khảo và chọn mua sản phẩm nha.Chúc chị chọn được sản phẩm ưng ý.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 17.780817,
      "id": "21910298",
      "field_search": "question",
      "question": "Này là bản quốc tế hay block",
      "answer": "Chào bạn.Các dòng sản phẩm iphone bên mình hiện đang kinh doanh tất cả đều là hàng chính hãng quốc tế bạn nhé, bạn có thể yên tâm về chất lượng sản phẩm nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 17.768307,
      "id": "17446424",
      "field_search": "question",
      "question": "Có bản quốc tế ko vậy",
      "answer": "Chào chị,Các sản phẩm bên em kinh doanh đều là phiên bản quốc tế chính hãng 100% chị nhé. Nếu quan tâm chị có thể cung cấp thông tin khu vực để em kiểm tra hàng giúp chị nha.Mong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 17.541737,
      "id": "21642398",
      "field_search": "question",
      "question": "Có phiên bản quốc tế không ạ?",
      "answer": "Chào chị,Điện thoại iPhone 6 32GB tại Thegioididong.com là bản Quốc tế chị nhéThông tin đến chị !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.364975,
      "id": "31883554",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy iphone 6 mới 100% phiên bản quốc tế còn 64GB để bán không bạn ?",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 64GB bên em đã ngưng kinh doanh anh nhé, hiện chỉ còn bản 32GB này anh nha.Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.241402,
      "id": "21935936",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiên bản quốc tế hay VN v add",
      "answer": "Chào anh,Những sản phẩm bên em đang kinh doanh đều là sản phẩm phiên bản quốc tế được phân phối tại thì trường Việt Nam nha anh. Nếu anh có thắc mắc gì cần em hỗ trợ, anh có thể phản hồi tại ô bình luận bên em sẽ hỗ trợ giải đáp giúp anh nhé. Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.21756,
      "id": "21936010",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiên bản vn hay quốc tế v",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại thì các sản phẩm iPhone bên em đang kinh doanh đều là các sản phẩm thuộc thị trường Việt Nam có mã là VN/A và là sản phẩm quốc tế anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.21756,
      "id": "19939766",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiên bản quốc tế là sao v",
      "answer": "Chào anh,Dạ là phiên bản bán trên toàn thế giới và ở nước nào sử dụng cũng được đó anh ơi, để phân biệt với bản khóa mạng chỉ sử dụng với 1 nhà mạng duy nhất đó anh nhéChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.01408,
      "id": "18098544",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái này phiên bản quốc tế hả ad",
      "answer": "Chào chị,Hiện tại Thegioididong.com đang kinh doanh sản phẩm IPHONE đều là bản quốc tế chị nha. Nên chị không cần quá lo lắng về vấn đề này.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.001936,
      "id": "23371941",
      "field_search": "question",
      "question": "Đây là bản VN hay bản quốc tế vậy ạ",
      "answer": "Chào chị !  Bên em kinh doanh là bản quốc tế chính hãng chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.973557,
      "id": "20615014",
      "field_search": "question",
      "question": "mih mua ip6 bản nhật cho e hỏi nhật có bản quốc tế k ạ",
      "answer": "Chào anh,iPhone 6 hàng Nhật Bản vẫn có bản Quốc tế anh nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.902542,
      "id": "27436310",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6  32G là bản quốc tế hay bản lock ạ",
      "answer": "Chào anh ĐứcDạ. Sản phẩm này Thegioididong.com kinh doanh là bản quốc tế chính hãng anh nha. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ mình đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.  Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.837645,
      "id": "25436028",
      "field_search": "question",
      "question": "tại vì mình ko rành về công nghệ nên mình mới hỏi cái này phải phiên bản quốc tế đúng ko",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm này là phiên bản quốc tế bạn nha.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.771156,
      "id": "29806178",
      "field_search": "question",
      "question": "Bản này là bản quốc tế luôn phải không shop?",
      "answer": "Dạ chào chị Với các sản phẩm iPhone được kinh doanh đều là sản phẩm chính hãng và là bản quốc tế chị nhé, chị có thể yên tâm ạ Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.733751,
      "id": "26724633",
      "field_search": "question",
      "question": "Đây là bản máy lock hay quốc tế vậy?",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone bên mình kinh doanh đều là phiên bản quốc tế bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.724495,
      "id": "19427127",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi TGDD bán iphone 6 32gb đây là bản quốc tế/lock hay unlock ạ?",
      "answer": "Với cả là chi nhánh Hà Tĩnh không còn màu nào khác ngoài vàng đồng ạ?",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.67643,
      "id": "21764929",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 bản quốc tế giá bn",
      "answer": "Chào anh,iPhone 6 32GB hiện tại bên em kinh doanh bản quốc tế chính hãng với giá 8.990.000₫ anh nhé. Nếu quan tâm đến sản phẩm anh vui lòng để lại số điện thoại để được bên em liên hệ tư vấn và hỗ trợ tốt nhất.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.67643,
      "id": "21420511",
      "field_search": "question",
      "question": "Đây là bản quốc tế hả ad?",
      "answer": "Chào anh,Dạ bên em hiện kinh doanh hàng quốc tế anh nhé. Anh có thể yên tâm về chất lượng sản phẩm bên em đang kinh doanh anh nhé. Mong anh luôn đồng hành cùng Thegioididong.com anh nha!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.67501,
      "id": "20959020",
      "field_search": "question",
      "question": "Giá của phiên bản lock hay quốc tế thì như nào ạ,Giá của phiên bản lock hay quốc tế thì như nào ạ",
      "answer": "Chào chị,Bên em chỉ kinh doanh iPhone 6 32GB quốc tế được Apple phân phối chính hãng tại VIệt Nam ạ. Giá iPhone 6 32GB tại Thegioididong.com là 8.990.000đ ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.554646,
      "id": "26970924",
      "field_search": "question",
      "question": "đây là bản lock hay bản quốc tế đây ạ",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm này là sản phẩm quốc tế bạn nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.517242,
      "id": "28111156",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi phiên bản quốc tế hay lock",
      "answer": "Chào bạn,Bên mình kinh doanh iphone là bản quốc tế bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.497631,
      "id": "28861382",
      "field_search": "question",
      "question": "Chuyển từ iPhone lock sang bản quốc tế có ảnh hưởng gì k vậy",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này ý là bạn mua máy mới phiên bản Quốc tế hay như thế nào bạn ạ ?Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn để mình tư vấn chính xác nhất cho bạn nhé.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.455215,
      "id": "17599438",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy nảy bản quốc tế hay VNA ạ",
      "answer": "Chào anh, Máy này là bản quốc tế được sản xuất cho thị trường Việt Nam tuy nhiên vẫn mang ra nước ngoài sử dụng được ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.450285,
      "id": "20292577",
      "field_search": "question",
      "question": "ở thế giới di động có bán hàng quốc tế 99% k nhỉ",
      "answer": "Chào bạn,Bên mình có các sản phẩm máy đã qua sử dụng và đều là hàng quốc tế bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.391314,
      "id": "17858939",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy 6 32gb này là bản quốc tế hay bản nội địa vậy",
      "answer": "Chào anh Duy,Dạ với các máy Iphone được Thegioididong.com là bản quốc tế được phân phối tại thị trường Việt Nam anh nha.Thân ái đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.304012,
      "id": "18059491",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdđ có bán bản lock hay qt k ạ",
      "answer": "Chào bạn Bên Thegioididong chỉ kinh doanh phiên bản iPhone quốc tế bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.260403,
      "id": "29701025",
      "field_search": "question",
      "question": "đây là bản quốc tế hay blook thế. nếu ví dụ đây là bản blook có giá như vậy thì bản quốc tế có giá ntn ạ",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB này bên em kinh doanh là bản quốc tế chính hãng 100% ạ. Còn máy anh nói thì bên em không có thông tin ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.212511,
      "id": "27761084",
      "field_search": "question",
      "question": "bản quốc tế màu đen 32gb bao nhiêu vậy...",
      "answer": "Chào chị Hiện tại bên em không kinh doanh màu đen chị nhé. Mong chị thông cảm và tham khảo giúp em màu vàng đồng được không ạ?Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.212511,
      "id": "17474322",
      "field_search": "question",
      "question": "Đây là bản quốc tế hay mã vn ạ",
      "answer": "Chào anh, Dạ sản phẩm này bản quốc tế có mã là VN/A anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.979759,
      "id": "20183392",
      "field_search": "question",
      "question": "Loại màu phiên bản quốc tế hay sao vậy",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB bên em kinh doanh là phiên bản quốc tế được hãng phân phối chính thức tại Việt Nam đó anh nha.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.979759,
      "id": "18529648",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này là bản quốc tế hay lock vậy",
      "answer": "Chào bạn !iPhone 6 này là bản Quốc Tế nha, tất cả các dòng máy iPhone Thegioididong đều là bản Quốc Tế bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.979759,
      "id": "18442338",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này phiên bản việt nam hay quốc tế",
      "answer": "Chào chị,Sản phẩm này là phiên bản quốc tế được hãng phân phối chính thức tại Việt Nam chị nhé. Nếu chị quan tâm có thể để lại đây thông tin khu vực của chị để em hỗ trợ kiểm tra hàng sản phẩm giúp chị nhé. Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.862146,
      "id": "30047837",
      "field_search": "question",
      "question": "dao máy ip6 32g mình k có thông báo bản cập nhật ios12 vậy.máy mới mua bản quốc tế",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng kết nối điện thoại với máy tính có iTunes, sau đó chọn cập nhật phần mềm trên iTunes để máy tải và cập nhật cho iPhone bạn nha. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.803146,
      "id": "19997824",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb này là bản quốc tế phải ko ad?",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện bên em đang kinh doanh sản phẩm Iphone 6 32GB bản quốc tế được phân phối cho thị trường Việt Nam đó anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.766343,
      "id": "26892352",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi bản này có phải bản quốc tế không ạ?",
      "answer": "Chào chị,Thegioididong.com kinh doanh Điện thoại iPhone 6 32GB bản Quốc tế chị nha. Chị ở Quận/Huyện, Tỉnh/Thành nào em sẽ kiểm tra hàng cho chị nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.752741,
      "id": "25321382",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone6 bản quốc tế thì bh bao nhiêu hả ad",
      "answer": "Chào anh, Với sản phẩm Iphone 6 bên em kinh doanh là bản quốc tế chính hãng đang có giá ưu đãi mua trên web là 8.065.500₫ anh nha , anh vui lòng cho em biết khu vực ( tỉnh , quận , huyện ) bên em sẽ kiểm tra xem còn hàng không giúp anh nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.75182,
      "id": "27828572",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiên bản Quốc tế với phiên bản chính hãng có khác nhau ko ad",
      "answer": "Chào bạn,Dạ máy chính hãng cũng chính là phiên bản quốc tế đó bạn nha.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.664383,
      "id": "21730918",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có iphone6 bản 64gb bản quốc tế không.nếu có giá tầm bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh,Thegioididong.com đã ngừng kinh doanh Điện thoại iPhone 6 64GB rồi anh nha. Anh vui lòng chọn mua  được không ạ. Sản phẩm iPhone bên Thegioididong.com là hàng chính Hãng, bản Quốc tế và giá là 8.990.000₫ anh nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.613745,
      "id": "19657033",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32G này là bản lock hay bản quốc tế v ạ,",
      "answer": "Chào bạn,Máy bên mình kinh doanh là bản quốc tế bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.53499,
      "id": "21438543",
      "field_search": "question",
      "question": "ad ơi, tgdđ đag khuyến mãi bán iphone 6vs giá 99k đúng k ạ",
      "answer": "Chào anhEm xin xác nhận Thegioididong.com không có khuyến mãi này nha anhThông tin đến Anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.391432,
      "id": "18574963",
      "field_search": "question",
      "question": "bên viettel bán giá 8tr là bản quốc tế VN/A nguyên seal 100% nhé. tẩy chay tgdd móc túi người dùng",
      "answer": "Chào anh,Mỗi công ty sẽ có chính sách giá khác nhau nhưng Thegioididong.com kinh doanh sản phẩm sát với giá đề nghị của hãng cũng như có chính sách hỗ trợ khách hàng, ưu đãi, khuyến mãi riêng bên em nha! Anh sẽ được hỗ trợ dùng máy trong suốt quá trình sử dụng ngay cả khi máy hết bảo hành để anh thêm an tâm, tự tin mua hàng tại Thegioididong.com nhé! Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.375606,
      "id": "17721659",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi cái này là bản quốc tế hay sao ạ",
      "answer": "Chào anh, Dạ đây là bản quốc tế, chính hãng nhập từ Apple nha anh. Nếu anh thích máy vui lòng cung cấp nơi ở (tỉnh thành, quận, huyện) để bên em hỗ trợ kiểm tra siêu thị còn hàng gần nhất để tiện cho việc đi lại anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.330414,
      "id": "21540931",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi chút được k ak. Iphone 5s bản JA có phải bản quốc tế k hay là hàng lock ạ",
      "answer": "Chào bạn, Nhìn vào chữ J/A không thể biết là Lock hay quốc tế bạn nhé. Có 1 cách đơn giản để kiểm tra xem máy là Lock hay quốc tế thì bạn có thể gắn 1 SIM bất kỳ còn hoạt động vào điện thoại của mình nếu :- Điện thoại SIM nào cũng nhận thì đây là điện thoại bản quốc tế .- Còn điện thoại không nhận SIM hay cần SIM ghép mới nhận thì đây là điện thoại bản Lock  .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.318329,
      "id": "20027327",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi phiên bản IP6 32G quốc tế phải không AD",
      "answer": "Chào anh! Sản phẩm Iphone 6 32gb gold bên Thegioididong.com là phiên bản quốc tế anh nhé. Nếu anh quan tâm sản phẩm, anh vui lòng cho em xin số  điện thoại để bên em  hỗ trợ anh mua hàng tốt nhất ạ  Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.318329,
      "id": "17668642",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi đây là bản quốc tế hay lock ạ",
      "answer": "Chào bạn, Hiện tại Thegioididong.com bên mình chỉ kinh doanh iPhone Quốc Tế thôi bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.245491,
      "id": "20990864",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này bản quốc tế là của nước nào vậy ?",
      "answer": "Chào bạn,iPhone 6 được kinh doanh tại Thegioididong.com là phiên bản quốc tế nha, và máy dành cho thị trường Việt Nam bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.186806,
      "id": "31046617",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone mã VN/A có phải phiên bản quốc tế ko ad?",
      "answer": "Chào anh , Dạ điện thoại iPhone bên em kinh doanh đều là mã VN/A bản quốc tế anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.1067705,
      "id": "18014004",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone quốc tế và iphone bản việt nam khác nhau tnt",
      "answer": "Chào anh Hiện bản Iphone được kinh doanh tại Việt Nam là bản quốc tế anh nhé. Chỉ là bản việt nam được nhập từ chính hãng nên có kí hiệu khác so với các khu vực khác anh nhé. Ngoài ra, Iphone không hỗ trợ bảo hành toàn cầu anh nhé, nên nếu sản phẩm được mua tại bên em thì anh có thể gửi ra hãng bảo hành anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.050294,
      "id": "28014565",
      "field_search": "question",
      "question": "sao em thấy iPhone quốc tế lại rẻ hơn iPhone bán ở tgdd v?,sao em thấy iPhone quốc tế lại rẻ hơn iPhone bán ở tgdd v?",
      "answer": "Chào anh,Anh ơi iPhone khi về Việt Nam sẽ có thuế anh nhé, bên em kinh doanh sản phẩm sát với giá mà hãng đã đưa ra rồi đó ạ !!Chia sẽ cùng anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.034876,
      "id": "20114709",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi, ip6 của tgdđ là hàng lock hay quốc tế vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB được kinh doanh bên mình là sản phẩm chính hãng quốc tế nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.000928,
      "id": "25993365",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi Điện thoại iPhone 6 32GB la bản quốc tế hay bản lock vậy bạn",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Điện thoại này bên mình kinh doanh là bản quốc tế bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.979975,
      "id": "26519354",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi ip 6 này vs bản quốc tế có ji khác nhau ạ Bản quốc tế có sài hệ điều hành ios 11 ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ iPhone 6 32GB tại Thegioididong.com là máy chính hãng quốc tế đó anh, nếu máy anh có thông báo cập nhật thì anh có thể cập nhật hệ điều hành ios 11 anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.970592,
      "id": "19745343",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi giá của ip5 bản quốc tế ngai là bnh $ ạ ?,",
      "answer": "Chào chị HuyềnHiện bên em không kinh doanh iphone 5 nên không báo giá cho chị được ạ. Chị vui lòng tham khảo sản phẩm khác cùng giá, tính năng và có sẵn ở khu vực của chị ạ. Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.929482,
      "id": "20006137",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone bản quốc tế và bản VN khác nhau thế nào ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Bản iphone apple phân phối cho Việt Nam là bản quốc tế bạn nhé, và chỉ khác nhau với các máy quốc tế ở quốc gia khác là mã quốc gia khi apple phân phối bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.907233,
      "id": "22837851",
      "field_search": "question",
      "question": "Đây là phiên bản quốc tế hay hàng chính hãng bạn ơi",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 32GB của thegioididong.com kinh doanh là bản quốc tế chính hãng Apple bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.907233,
      "id": "19429175",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho e hỏi máy này phiên bản quốc tế phải không",
      "answer": "Chào anh,Dạ, máy này bên em đang kinh doanh là bản quốc tế anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.821564,
      "id": "24837290",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32g bản quốc tế là bao nhiêu vậy ạ ?",
      "answer": "Chào anh, Điện thoại iPhone 6 32GB bản quốc tế bên em kinh doanh có giá 8.490.000₫ ạ. Nếu anh quan tâm, anh có thể để lại số điện thoại để bên em đặt hàng giúp anh ạ! Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.821564,
      "id": "21646973",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 này là bản quốc tế hết phải ko ạ??",
      "answer": "Chào anh, Dạ đúng rồi ạ, hiện tại máy này bên em kinh doanh là bản quốc tế hết ạ!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.789709,
      "id": "20781821",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi đó là iphon6 bản quốc tế hay việt nam vậy",
      "answer": "Chào anh,Dạ đây là sản phẩm Quốc tế và được phân phối chính hãng vào Việt Nam ta với mã là VN/A đó anh nhéChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.788759,
      "id": "27410997",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi máy ip6 bên mình là bản quốc tế hay bản lock v ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Tất cả sản phẩm tại Thegioididong.com đều là chính hãng, quốc tế chị nha, bên em không kinh doanh máy lock ạ. Chị có thể thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên em kiểm tra siêu thị còn hàng giúp ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.719236,
      "id": "26006007",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho tui hỏi là iphone 6 này là bản quốc tế hay bản lock vậy",
      "answer": "Chào bạn,Máy bên mình kinh doanh là bản quốc tế bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.70991,
      "id": "19935081",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho hỏi iphone 6,6s,6splus bản 32gb 2017 là bản quốc tế hay bản Vn/a vậy",
      "answer": "Chào anh,Dạ các sản phẩm iphone này bên em kinh doanh là phiên bản quốc tế anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.705095,
      "id": "28581193",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho e hỏi ip phien bản quốc tế là sao ạ ?",
      "answer": "Chào anh ! Dạ iPhone quốc tế là iPhone do Apple cung cấp tới các nhà bán lẻ và các nhà bán lẻ phân phối tới người tiêu dùng mà không thông qua các nhà mạng tại các nước. iPhone quốc tế có thể sử dụng hầu hết các loại sim của các nhà mạng khác nhau trên thế giới.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.705095,
      "id": "17820710",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 32gb nãy hình như không phải bản quốc tế nhỉ",
      "answer": "Chào anh Thịnh,Dạ với các máy Iphone được Thegioididong.com đều là phiên bản quốc tế chính hãng được phân phối tại thị trường Việt Nam đó anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.517626,
      "id": "23099985",
      "field_search": "question",
      "question": "Vn/a với phiên bản quốc tế cái nào dùng tốt hơn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Kiểu máy VN/A cũng là kiểu máy chính hãng quốc tế nên chất lượng như nhau bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.514844,
      "id": "22194651",
      "field_search": "question",
      "question": "Đây có phải là iphone quốc tế k",
      "answer": "Chào anh.Sản phẩm iPhone 6 32GB bên em kinh doanh là phiên bản quốc tế chính hãng 100% anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.420576,
      "id": "26196082",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6  này là bản quốc tế hay sao",
      "answer": "Chào anh Hiện sản phẩm iPhone 6 32Gb bên em kinh doanh bản quốc tế, thị trường Việt Nam anh nhé. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì anh vui lòng cho em biết hiện anh đang ở khu vực cụ thể nào (( thành phố(quận); tỉnh (huyện, xã)) để em có thể tìm siêu thị còn hàng gần nơi anh nhất được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.325811,
      "id": "23358582",
      "field_search": "question",
      "question": "Em thấy bảo 6 thường giờ hết rồi toàn hàng dựng thôi . Ko sản xuất nữa. Em muốn mua 6 phiên bản quốc tế có ko ạ",
      "answer": "Chào chị,Điện thoại iPhone 6 32GB này bên em là hàng chính hãng bản quốc tế ạ. Chị vui lòng cung cấp thông tin tỉnh/thành phố, quận/huyện, đường chị đang sinh sống để bên em kiểm tra xem còn hàng không ạ. Mong phản hồi từ chị ạ.  ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.324226,
      "id": "27587301",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hổi máy e có phải bản quốc tế ko  ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn cần gắn các SIM của các nhà mạng vào máy , nếu tất cả đều nhận SIM thì máy bạn là phiên bản Quốc tế bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.154465,
      "id": "30029767",
      "field_search": "question",
      "question": "tại dao máy không có thông báo bản cập nhật ios12 là sao.mới mua hơn tháng bản quốc tế",
      "answer": "Chào anh,Anh vào Cài đặt > Giới thiệu về máy tính bảng > Cập nhật phần mềm > rồi anh kiểm tra lại cập nhật xem đã có bản cập nhật chưa nhé.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.05472,
      "id": "27017234",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi 1 chút.dòng này là phiên bản quốc tế hay là lock vậy",
      "answer": "Chào bạn Điện thoại iPhone 6 bên Thegioididong kinh doanh là phiên bản Quốc tế bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.05472,
      "id": "22141786",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có unlock i phone 6 để dùng như bản quốc tế không ah",
      "answer": "Chào bạn, Bên mình không hỗ trợ unlock điện thoại iPhone bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.011425,
      "id": "23991183",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi lm sao để phận biệt đc iphone bản lock vs bản quốc tế ạ",
      "answer": "Chào bạn.Dạ về hình thức bên ngoài thì không nhận biết được đâu bạn nhé. Máy lock là máy sử dụng sim ghép thì bạn mở khay sim ra xem có phôi ghép sim hay không ạ nếu có đó là máy lock nha bạn vì không có phôi ghép thì máy không nhận được sim đâu ạ. Còn máy quốc tế thì chỉ cần lắp sim nào vào máy cũng nhận được sóng hết cả nha bạn. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.796471,
      "id": "18079378",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi Ip6 quốc tế bên mình là bản LL/A hay gì ạ?",
      "answer": "Chào anh Hiện bản Iphone 6 bên em là bản quốc tế có đuôi là VN/A anh nhé. Với sản phẩm có đuôi là VN/A thì anh có thể an tâm sửa chữa ở tất cả các trung tâm bảo hành chính hãng Apple tại Việt Nam anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.739075,
      "id": "26632225",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 32gb này chỉ có duy nhất màu gold thôi hả tgdđ",
      "answer": "Chào anh, Dạ đúng rồi ạ, hiện iPhone 6 bên em chỉ có 1 màu Gold anh nha! Nếu anh quan tâm, anh có thể để lại số điện thoại để bên em đặt hàng giúp anh ạ! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.713956,
      "id": "20167213",
      "field_search": "question",
      "question": "Kiểm tra giúp e số imei này là bản lock hay quốc tế ạ 35 ********* 2",
      "answer": "Chào bạn Với IMEI thì mình không thể xác định xem điện thoại đó là bản quốc tế hay Lock bạn nhé .Có 1 cách đơn giản để kiểm tra xem máy là Lock hay quốc tế thì bạn có thể gắn 1 SIM bất kỳ còn hoạt động vào điện thoại của mình nếu :- Điện thoại SIM nào cũng nhận thì đây là điện thoại bản quốc tế .- Còn điện thoại không nhận SIM hay cần SIM ghép mới nhận thì đây là điện thoại bản Lock bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.680349,
      "id": "27587275",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi máy của e có phải bản quốc tế ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Để kiểm tra máy lock hay quốc tế thì bạn cần lắp sim bình thường vào máy nếu máy có tín hiệu nghe gọi bình thường thì đó là máy quốc tế còn lại là lock bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.618761,
      "id": "18561383",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin hỏi iphone6 quốc tế bản 64GB dùng liên tục pin được bao lâu thaks",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 có thời gian sử dụng pin tùy vào nhu cầu sử dụng của bạn nếu bạn sử dụng 3G để lướt web liên tục thì được khoảng 3 - 4h với wifi thì được khoảng 4 - 5h nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.614947,
      "id": "21417049",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin cho hỏi làm sao phân biệt bản lock và quốc tế. Bản lock có xài 4g đc ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Để phân biệt iPhone lock hay quốc tế bạn có thể gắn một SIM vào máy, nếu điện thoại nhận SIM mà không cần cài đặt gì thêm thì đây là điện thoại quốc tế bạn nhé. Và với iPhone lock thì bạn vẫn có thể sử dụng 4G, tuy nhiên cần có thể hỗ trợ của Sim ghép nha.Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.548111,
      "id": "25827876",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh cho em hỏi Iphone 6 quốc tế với iphone 6 hàng block nó giống nhau chỉ khác nhau chỗ sim thôi hay là khác chỗ nào nữa vậy anh?",
      "answer": "Chào bạn, Với máy lock thì sẽ bị khóa không sử dụng được các nhà mạng khác và chỉ sử dụng được với nhà mạng bạn đã đăng ký sử dụng bạn nhé. Với máy lock sẽ khá bất tiện khi bạn sử dụng ,ví dụ như nếu bạn sử dụng các nhà mạng khác thì phải sử dụng sim ghép và không thể cập nhật phiên bản hệ điều hành mới nếu muốn cập nhật thì phải sử dụng sim ghép khác và không kiểm tra được tài khoản phải nạp tiền qua ứng dụng... nên giá sẽ rẻ hơn bạn nhéThân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.4621105,
      "id": "19509549",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi i phone 6 32g này là lock hay phiên bản quốc tế ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ với máy đang kinh doanh bên mình là phiên bản quốc tế bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.400508,
      "id": "19860174",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb quốc tế này k có màu bạc àk",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện bên em chỉ có màu Vàng đồng thôi anh nha, em thấy màu này cũng khá sang trọng đó ạ, anh có thể cho em biết hiện anh đang ở khu vực nào (quận,huyện) để em có thể tìm siêu thị đang có hàng, để anh trải nghiệm sản phẩm và mua sản phẩm nếu ưng ý ạ.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.389325,
      "id": "20676317",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone6 là hàng mới và mua ở cửa hàng như vậy phải bản quốc tế không ạ",
      "answer": "Chào chị Sản phẩm Iphone 6 32gb này là phiên bản quốc tế, mới nguyên seal chính hãng chị nha.  Nếu chị cần gì hỗ trợ thì mong chị phản hồi để bên em tư vấn giúp chị. Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.338021,
      "id": "19919172",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi này là phiên bản quốc tế hay lock vậy ad? Cám ơn.",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 được kinh doanh tại Thegioididong.com đều là phiên bản quốc tế bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.315795,
      "id": "17653132",
      "field_search": "question",
      "question": "Đây là máy chính hãng quốc tế phải k ạ",
      "answer": "Chào chị, Dạ đúng rồi ạ sản phẩm là máy chính hãng quốc tế chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.29146,
      "id": "21239021",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình vừa mua và chưa hiểu ip6 của tgdd là bản lock hay quốc tế ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ với máy iPhone 6 bên mình đang kinh doanh là bản quốc tế bạn nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.236602,
      "id": "29875926",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy clock sd như máy quốc tế phải k",
      "answer": "Chào ChịTrường hợp này với các máy lock khóa mạng thì chị cần dùng sim ghép mới có thể sử dụng được tại Việt Nam chị nhé, và khi chị gắn sim ghép vào dùng thì cũng không quá khác biệt so với máy quốc tế nha chị.Chia sẽ cùng chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.228331,
      "id": "22316472",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 với 6s có bản quốc tế ko bạn ơi,giá cả thế nào nữa add nhé ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ với sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB chị quan tâm bên em là hàng quốc tế chính hãng nha chị, và sản phẩm đang có giá là: 8.990.000₫ đó ạ, chị có thể vui lòng cung cấp khu vực chị đang sống để bên em kiểm tra xem khu vực đó còn hàng không nha chị. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.159342,
      "id": "24177729",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua máy bên thế giới đi động ip 6 32gb , mình mang sang nhật bản k nhận sim nhật là sao hả bạn, đây k phải là bản quốc tế hay sao,",
      "answer": "Chào bạn,Dạ máy này bên mình thì là sản phẩm quốc tế bạn nhé. Trường hợp bạn mang sang Nhật không nhận SIM do băng tần của nhà mạng này máy không có hỗ trợ, nên là bạn có thể chọn loại SIM khác và gắn vào máy xem có dùng được chưa nha.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.130428,
      "id": "25301090",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi máy mua ở siêu thị tgdd là máy quốc tế hay lock vậy máy mình mua ở siêu thị tgdđ kiếu máy MQ3E2VN/A là quốc tế hay lock zậy ạ",
      "answer": "Chào chị, Máy kinh doanh tại Thegioididong.com là máy bản quốc tế chị nha, máy có mã VN/A đó ạ. Hiện bên em có Chương trình \"Đặt online xuyên tết\" áp dụng đặt hàng từ 00:00 15/02 (ngày 30 tết)  – 22:00 18/02 (mùng 3 tết) và chị sẽ nhận hàng từ ngày 19/02 (mùng 4 Tết ) - 26/02 chị nha, khi tham gia đặt hàng thì chị sẽ được giảm 5% cho sản phẩm chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.126755,
      "id": "26640269",
      "field_search": "question",
      "question": "máy lock hay quốc tế vậy",
      "answer": "Chào bạn, Bên mình không kinh doanh máy Lock mà tất cả đều là máy quốc tế bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.126755,
      "id": "20029787",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy quốc tế hay gi ad",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này đối với sản phẩm Apple hiện siêu thị Thegioididong.com bên em đang kinh doanh đều là sản phẩm bản quốc tế đó anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.119293,
      "id": "19818572",
      "field_search": "question",
      "question": "Giá bên ngoài cửa hàng là 7.4m thôi, sao tgdđ bán tận 9m thế",
      "answer": "Chào anh Mỗi cửa hàng sẽ có những chính sách và hình thức kinh doanh khác nhau ạ. Sản phẩm bên em kinh doanh là những sản phẩm chính hãng, kèm theo chính sách bảo hành. Bên cạnh đó còn có những khuyến mại, hậu mãi hấp dấn, nên giá sẽ cao hơn một chút. Tuy nhiên không phải vì thế mà bên em tự nâng giá sản phẩm quá cao, mà sẽ kinh doanh sát giá với giá từ nhà sản xuất đưa ra anh nhé. Xin gửi thông tin đến anh ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.979524,
      "id": "30076054",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 32gb bên tgdd là bản quốc tế  phải ko a. Hiện tại còn màu gì",
      "answer": "Dạ chào chị Sản phẩm iPhone 6 32GB bên em đang kinh doanh với giá là 7.490.000₫ với phiên bản màu vàng đồng và chị hoàn toàn có thể yên tâm là bên em kinh doanh là sản phẩm chính hãng và là bản quốc tế chị nhéThông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.95372,
      "id": "25300476",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi nếu máy mua đúng ở siêu thị tgdd thì máy là quốc tế hay lock zậy ạ, hiện máy mình kiểu náy là MQ3E2VN/A là quốc tế hay lock zậy ạ xjn cảm ơn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Máy bên mình là quốc tế bạn nhé, mã này là máy phân phối ở thị trường Việt Nam và bạn an tâm nếu máy này mua ở hệ thống siêu thị Thế giới di động thì đây là máy quốc tế bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.930316,
      "id": "23626252",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua ở tgdđ,  giờ muốn bán lại thì đến đúng siêu thị đó hay đến siêu thị thị nào bán lại cho tgdđ cũng được vậy",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này anh có thể mang ra bất kì siêu thị Thegioididong.com nào cũng hỗ trợ như nhau anh nha,Thân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.909098,
      "id": "20081725",
      "field_search": "question",
      "question": "Chỉ cần thực hiện lệnh *5005*7672*0# là đảm bảo biết đc iphone lock hay quốc tế phải ko Qtv,Chỉ cần thực hiện lệnh *5005*7672*0# là đảm bảo biết đc iphone lock hay quốc tế phải ko Qtv",
      "answer": "Chào anh! Về trường hợp của anh thì  khi anh  thực hiện lệnh như trên thì anh không kiểm tra được Iphone đó lock hay quốc tế anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.894588,
      "id": "17851535",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn mua trả góp mà mình chỉ có CMND và GPLX thì có thể mua trả góp được không ạ? Và hàng là chưa active 100% bản quốc tế ah?",
      "answer": "Chào anh, Điện thoại iPhone 6 32GB bên em kinh doanh là hàng chưa active và là hàng quốc tế chính hãng anh nha.Nếu anh đã đủ 20-60 tuổi và có CMND, bằng lái thì anh có thể tham khảo gói lãi suất thấp 1,75% của Homecredit, trả trước (50%):4.995.000₫, góp mỗi tháng (trong 12 tháng):541.500₫. Nếu thấy hài lòng với gói trả góp trên thì anh vui lòng để lại số điện thoại để em giúp anh làm hồ sơ trả góp online ạ.Mong anh phản hồi!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.745017,
      "id": "21838010",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 mà bên TGDĐ đang bán là bản Nhật hay bản Mỹ thế ?",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp của chị phiên bản iPhone bên em kinh doanh là máy quốc tế được phân phối chính hãng tại thị trường Việt Nam chị nhé. Nếu chị còn bất kỳ thắc mắc nào vui lòng để lại ở khung bình luận phía dưới, bên em sẽ hỗ trợ giải đáp trong thời gian sớm nhất ạ. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.681891,
      "id": "22095368",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ơi, cho m hỏi ở thế giới di động ko có iphone 6 bản quốc tế ạ",
      "answer": "Chào bạn Điện thoại iPhone 6 bên Thegioididong đang kinh doanh là phiên bản Quốc tế bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.639121,
      "id": "27553846",
      "field_search": "question",
      "question": "máy hàng quốc tế phải ko shop",
      "answer": "Chào chị, Điện thoại iPhone 6 32GB này là bản quốc tế chính hãng 100% ạ. Chị vào ô MUA NGAY màu đỏ làm theo hướng dẫn để đặt hàng với giá rẻ nhé. Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.539598,
      "id": "17442825",
      "field_search": "question",
      "question": "Quốc tế hay clock v",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 32GB bên mình là phiên bản quốc tế bạn nha. Nếu bạn đang quan tâm đến sản phẩm bạn có thể đặng kí nhận thông tin khi hàng về .Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.52009,
      "id": "18510646",
      "field_search": "question",
      "question": "Có sạc nhanh k nhỉ. Hay chỉ sạc thường thôi",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm này không hỗ trợ sạc nhanh nha anh,  sạc thường anh nhé. tuy nhiên thời gian sạc cũng không lâu anh nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.500009,
      "id": "20333072",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6s quốc tế giá bn vậy",
      "answer": "Chào anh, Hiện bên em đang kinh doanh sản phẩm iPhone 6S 32GB với giá là 14.990.000đ anh nhé. Nếu anh quan tâm vui lòng cung cấp thông tin cụ thể về khu vực anh quan tâm để bên em có thể kiểm tra giúp anh tốt hơn ạ. Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.393128,
      "id": "26200998",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi ip 6s và ip 6 plus thì cái nào xài ngon hơn. và xài bản quốc tế mượt hơn hay bản lock mượt hơn.",
      "answer": "Chào bạn,Máy Iphone 6s có cấu hình cao hơn và xử lý tốt hơn bạn nha, bản quốc tế và lock chỉ khác nhau về vấn đề sử dụng sim và sóng thôi còn hiệu năng xử lý của máy thì tương đương nhau.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.353593,
      "id": "18778555",
      "field_search": "question",
      "question": "chỉ muốn mua đt iphone 6 ở tgdđ thôi, tại sao lại ngừng kinh doanh rồi",
      "answer": "Chào chị,Có thể là do điện thoại ở hết hàng và hãng đã ngừng phân phối nên bên em ngừng kinh doanh máy đó ạ. Chị có thể cập nhật website để theo dõi thông tin về máy chị nha.Thân gửi chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.231195,
      "id": "25345807",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi hiện tai máy này hàng sách tay hay hàng phiên bản quốc tế zay tu van giúp mình",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm bên em kinh doanh là bản quốc tế chính hãng đó anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.192699,
      "id": "22249167",
      "field_search": "question",
      "question": "TGDĐ có bán củ sạc iPhone k ạ",
      "answer": "Chào chị Với các sản phẩm sạc chính hãng của Iphone chị có thể tham khảo và nhận mua  chị nhé. Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.192699,
      "id": "18427881",
      "field_search": "question",
      "question": "Ở tgdđ có bán đt Xiaomi k ạ",
      "answer": "Chào chị ThảoHiện tại Thegioididong.com vẫn đang có kinh doanh các máy của Xiaomi chị nha, chị có thể nhấp vào  để chọn xem máy nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.162277,
      "id": "23095710",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy Vn/a sài ngon hơn máy quốc tế phải k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Máy VN/A và máy quốc tế thì đều như nhau bạn nhé, chỉ khác về chế độ bảo hành ở mỗi quốc gia theo mã máy bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.0701885,
      "id": "17837193",
      "field_search": "question",
      "question": "chào ad, bản ip6 32G này có màu khác không hay chỉ có vàng đồng thôi ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm này hiện bên em chỉ kinh doanh một màu duy nhật là màu vàng đồng anh nhé, anh có thể tham khảo màu nãy cũng rất đẹp và sang trọng. Nếu quan tâm anh có thể cung cấp thông tin khu vực để em kiểm tra hàng giúp anh nha.Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.008454,
      "id": "24969408",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 TGDD không bán màu khác ạ ??? Hay chỉ có vàng đồng thôi??",
      "answer": "Chào anh Hiện bên hãng chị hỗ trợ cung cấp hàng màu vàng đồng cho bên em nên bên em chỉ kinh doanh được màu vàng đồng thôi ạ.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.008454,
      "id": "19798539",
      "field_search": "question",
      "question": "Hàng này chỉ bán có 6 triệu thôi mà sao ở đây gần 9 triệu lận vậy,",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này do mỗi cửa hàng có các chính sách kinh doanh và hình thức khuyến mại khác nhau đó ạ. Nên sẽ có chênh lệch giá giữa các nơi kinh doanh chị nha. Tuy nhiên không phải vì thế mà bên em tự ý nâng giá máy lên đâu ạ, bên em cam kết là bán sát giá với giá từ nhà sản xuất đưa ra đó chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.978735,
      "id": "28487229",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình hỏi tẹo với đây là bản look hay bản quốc tế vậy qtv. Mình xem máy thì thấy dùng dược mỗi mạng vn mobile với viettel",
      "answer": "Chào chị,Dạ với sản phẩm bên em kinh doanh thì là bản quốc tế chính hãng đó chị nha. Nếu được thì chị hãy cho em thông tin về khu vực chị ở(quận/ huyện) để em kiểm tra xem nơi chị có còn hàng hay không chị nhé.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.972306,
      "id": "21085745",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là máy này là phiên bản quốc tế hay sao ạ. Qua nhật có bỏ sim được không ạ",
      "answer": "Chào chị,Máy này là phiên bản quốc tề chị nhé. Chị có thể qua nhật bỏ sim và dùng bình thường nha chị.Chia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.946384,
      "id": "20072541",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em để vậy là mãy quốc tế hay Lock vậy Qtv,Máy em để vậy là mãy quốc tế hay Lock vậy Qtv",
      "answer": "Chào bạn Với IMEI thì mình không thể xác định xem điện thoại đó là bản quốc tế hay Lock bạn nhé .Có 1 cách đơn giản để kiểm tra xem máy là Lock hay quốc tế thì bạn có thể gắn 1 SIM bất kỳ còn hoạt động vào điện thoại của mình nếu :- Điện thoại SIM nào cũng nhận thì đây là điện thoại bản quốc tế .- Còn điện thoại không nhận SIM hay cần SIM ghép mới nhận thì đây là điện thoại bản Lock bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.905121,
      "id": "25200669",
      "field_search": "question",
      "question": "Chỉ còn màu vàng đồng thôi à, còn màu Đen k",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Hiện tại sản phẩm chỉ có màu vàng đồng, không còn màu đen anh nha. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ mình đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.  Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.887423,
      "id": "31201484",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 này là quốc tế mỹ ha",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB tại Thegioididong.com là bản Quốc tế được bán tại thị trường Việt Nam anh nha. Anh ở Quận/Huyện - Tỉnh/Thành nào em sẽ kiểm tra hàng cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.865623,
      "id": "25346254",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi may nay là phiên bản quốc tế hay hàng xách tay zậy tu van giúp mình cảm ơn",
      "answer": "Chào anh Hiện sản phẩm mà bên em kinh doanh là sản phẩm chính hãng và phiên bản quốc tế được kinh doanh tại thị trường Việt Nam anh nhé. Hiện bên em không kinh doanh hàng xách tay ạXin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.865623,
      "id": "23426340",
      "field_search": "question",
      "question": "khi mua hàng qua online là sao kiểm tra đt để biết cái nào là phiên bản lock và quốc tế",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này nếu bạn mua hàng Online bên Thegioididong thì 100% là máy Quốc tế nên bạn có thể an tâm bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.854785,
      "id": "25345994",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi may nay là hàng xách tay hay hàng phiên bản quốc tế zay tu van giúp mình",
      "answer": "Chào anh Hiện sản phẩm mà bên em kinh doanh là sản phẩm chính hãng và phiên bản quốc tế được kinh doanh tại thị trường Việt Nam, bên em không kinh doanh hàng xách tay anh nhé. Mong anh thông cảm.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.841902,
      "id": "21703467",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 quốc tế này mình đem sang nhật dùng đc k ạ",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 bên mình kinh doanh là hàng Quốc Tế nên nếu như bạn mang sang Nhật vẫn sử dụng được bình thường nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.797171,
      "id": "18655273",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sau những cả hàng khác lại bán iphone 6 rẻ hơn tgdd . Chẵng hạng như khác fullbox quốc tế",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này còn tùy thuộc vào chính sách bảo hành, chính sách khuyến mãi, chính sách giá và dịch vụ của từng hệ thống siêu thị ạ, bên mình cam kết sẽ bán giá sát với giá mà hãng đưa ra và cam kết bán hành chính hãng 100% nên một số sản phẩm sẽ có giá hơi cao nhé bạn.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.770341,
      "id": "20339677",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip này là hàng quốc tế hay sao ạ?",
      "answer": "Chào chị Hoàng,Dạ với các máy iphone Thegioididong.com kinh doanh đều là bẳn quốc tế được phân phối tại thị trường Việt Nam đó ạ.Chia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.754956,
      "id": "22015314",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy lock hay quốc tế vậy ad",
      "answer": "@Tuấn: con Này chưa đập hộp hả ad",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.636969,
      "id": "28402931",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop hiện có kinh doanh iPhone quốc tế không ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ hiện các sản phẩm iPhone bên em đều là bản chính hãng quốc tế tại thị trường Việt Nam anh nha. Không biết anh quan tâm sản phẩm iPhone nào ạ.Mong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.596862,
      "id": "20722133",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphon 6s 16gb phiên bản quốc tế mới giá bao nhiêu mua lại thì giá bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại bên em không có sản phẩm iphone 6s 16GB nên không báo giá anh được, mong anh thông cảm và tham khảo sản phẩm khác.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.554625,
      "id": "23395005",
      "field_search": "question",
      "question": "Iu 6s 16gb ban quốc tế giá bao nhiêu a",
      "answer": "Chào chị !  Rất tiếc bên em hiện không kinh doanh Iphone 6s 16GB nên không có thông tin giá chị nha. Mong chị thông cảm. Nếu được chị có thể tham khảo sản phẩm khác giúp em xem sao chị nhé. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.543949,
      "id": "21918543",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 32gb là quốc tế hay Việt Nam",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này đối với sản phẩm iPhone 6 32GB siêu thị Thegioididong.com bên em đang kinh doanh là bản quốc tế đó anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.541936,
      "id": "18288414",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên tgdđ có bản 99% k ạ.em ở quế võ",
      "answer": "Chào chị,Dạ hiên khu vực chị không có sản phẩm cũ cho máy chị quan tâm đâu nha. Chị có thể vui lòng thử tham khảo sản phẩm khác chị nha.Thân gửi chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.48365,
      "id": "20069985",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là mới mua iphone 6 dược 3 ngày giờ bán lại khôg trầy xước gì hết thì vẫn mất 20% thôi đúng không anh, là tầm 7tr đúng không",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này nếu sản phẩm của anh được mua mới tại siêu thị Thegioididong.com và còn trong thời gian bảo hành bên em sẽ hỗ trợ hoàn lại với mức phí 80%, tuy nhiên đây chỉ là thông tin tham khảo. Anh có thể cho em xin thông tin giá trên hóa đơn của sản phẩm để em thông tin giá đổi trả cho anh luôn nha.Mong nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.4802065,
      "id": "26576699",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi xíu . là thegioididong luôn bán hàng còn nguyên zim , kể cả khi mua onlie phải không ạ ... sẳn tiện cho hỏi tiếp là iphone 6 32g của tgdd là phiên bản quốc tế phải không ạ",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB bên em kinh doanh là bản quốc tế, chính hãng mới 100% khi anh mua online hay mua tại siêu thị ạ.Thông tin đến anh ạ. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.436546,
      "id": "20780384",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone6 quốc tế mua trả góp bao nhiêu vậy ad",
      "answer": "Chào anh Minh,iPhone 6 32GB anh đang tham khảo, siêu thị Thegioididong.com kinh doanh giá 8.990.000₫ nha anh! Khi tham gia góp, tùy gói lãi suất sẽ hỗ trợ khác nhau nha! Để được hỗ trợ tư vấn góp cụ thể, anh vui lòng cho em xin thông tin về độ tuổi, các giấy tờ anh có như CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện để em hỗ trợ nhé!Sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.412121,
      "id": "21710092",
      "field_search": "question",
      "question": "Adm ơi h k bán bản 6plus nữa ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại bên em đã ngừng kinh doanh tất cả các dòng sản phẩm Iphone 6 Plus rồi anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.398342,
      "id": "24351970",
      "field_search": "question",
      "question": "Đây là hàng quốc tế ak ad ơi ????",
      "answer": "Chào anh,Đây là phiên bản quốc tế hàng chính hãng công ty sản xuất ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.398342,
      "id": "22322266",
      "field_search": "question",
      "question": "phiên bảng quốc  tế khác gì vậy ad",
      "answer": "Chào bạn, iPhone lock là iPhone được bán ra kèm hợp đồng của nhà mạng (được quản lý theo số IMEI, phần cứng hoàn toàn như nhau) nên chỉ dùng được sim của nhà mạng đó (ví dụ iPhone lock của Viettel thì chỉ sử dụng được sim Viettel), còn iPhone quốc tế thì có thể dùng được sim của tất cả các nhà mạng trên thế giới bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.311518,
      "id": "20552291",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu bảo hành thì bảo hành toàn quốc miễn là những cơ sở của tgdd đúng k b?",
      "answer": "Chào anh Việt Vâng đúng ạ anh mua bên em khi bảo hành anh có thể mang đến siêu thị bên em gần nhất để được hỗ trợ anh nha Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.277913,
      "id": "26907566",
      "field_search": "question",
      "question": "Chỉ có màu Gold thôi ạ",
      "answer": "Chào chị ! Dạ sản phẩm này bên em chỉ có 1 màu vàng đồng nha chị. Không biết là chị đang ở quận huyện, tỉnh nào để em kiểm tra xem còn hàng không chị nha. Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.219765,
      "id": "22148401",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi đây là quốc tế hay lock ạ",
      "answer": "@Nguyễn Duy Đoàn:",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.203051,
      "id": "31683052",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi TGDD CẦN THƠ cx bán với giá này đúng k ạ..?",
      "answer": "Chào chị Thegioididong.com có giá 6.990.000đ. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ mình đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.  Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.188658,
      "id": "18719905",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy có mỗi màu vàng thôi à ? Hàng mới ra đúng k ad cho hỏi vũng tàu còn hàng k",
      "answer": "Chào anh Quyền!Dạ hiện tại bên em kinh doanh sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB hoàn toàn là hàng mới với một màu đồng đó anh và hiện đang có hàng tại Điện Máy Xanh Quốc lộ 51, khu 3, ấp Ông Trịnh, xã Phước Hòa, H. Tân Thành ạ, nếu quan tâm sản phẩm anh có thể vui lòng để lại thông tin tên và số điện thoại bên em sẽ liên hệ hỗ trợ giữ hàng và giao hàng sản phẩm đến anh nhé.Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.1211605,
      "id": "18227465",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdd cho mình hỏi đây là bảng lock hay quốc tế",
      "answer": "Chào chị,sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB bên em là hàng chính hãng quốc tế chị nhé, bên em không kinh doanh bản lock ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.063509,
      "id": "18409258",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi tại sao các cửa hàng khác bán iphone 6 quốc tế nhưng giá lại rẻ hơn nhiều vậy, không biết có phải đều là hàng chất lượng k",
      "answer": "Chào chịĐiện thoại iPhone 6 32GB giá 9.990.000₫ bên em kinh doanh là hàng chính hãng nguyên seal 100% anh nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.049152,
      "id": "31028067",
      "field_search": "question",
      "question": "chỉ có màu vàng thôi à?",
      "answer": "Chào anhDạ hiện sản phẩm chỉ đang có màu vàng đồng thôi ạ. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm thì anh có thể cung cấp cho em thông tin khu vực anh đang sống để em kiểm tra hàng giúp anh được không ạ? Mong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.043062,
      "id": "27283196",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi xíu , ip6 plus hàng quốc tế 99% giá 7tr ram 1G xài có lag giật không ạ , và hàng quốc tế là như nào ạ???",
      "answer": "Chào chị! Rất tiếc hiện bên em không kinh doanh sản phẩm iPhone 6 Plus ạ. Mong chị thông cảm! Chị vui lòng tham khảo sản phẩm khác bên em nha chị. CòniPhone quốc tế là iPhone do Apple cung cấp tới các nhà bán lẻ và các nhà bán lẻ phân phối tới người tiêu dùng mà không thông qua các nhà mạng tại các nước. iPhone quốc tế có thể sử dụng hầu hết các loại sim của các nhà mạng khác nhau trên thế giới.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.042632,
      "id": "30539744",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 này có  bán bản 64gb k ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc không có ạ, bên em chỉ có iPhone 6 32GB thôi ạ, anh tham khảo bản này giúp em anh nhé. Nếu anh quan tâm anh vui lòng cung cấp thông tin khu vực anh đang ở để bên em kiểm tra giúp anh xem còn hàng không ạ !!Mong nhận phản hồi từ anh !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.038765,
      "id": "25314133",
      "field_search": "question",
      "question": "Chỉ có 1 màu thôi hả ad?",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Hiện tại sản phẩm chỉ có 1 màu vàng đồng thôi anh nha. Anh cố gắng mua hàng online trên web từ 00:00 15/02 (ngày 30 tết)  – 22:00 18/02 (mùng 3 tết) để được giảm giá 5% giá trị sản phẩm anh nha. Chân thành cảm ơn anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.035966,
      "id": "24516838",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi bản ip6 64GB còn bán k ạ",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc, hiện siêu thị Thegioididong đã ngừng kinh doanh sản phẩm này nên chưa có thông tin giúp mình được ạ!Thân gửi chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.955818,
      "id": "18535240",
      "field_search": "question",
      "question": "bên Hoàng hà bán 8.250.000đ thôi ah, bên mình có giảm giá k ah",
      "answer": "Chào anh !  Rất tiếc bên em hiện không hỗ trợ giảm giá cho sản phẩm anh nhé. Giá của sản phẩm mà Thegioididong.com đang kinh doanh là giá do hãng đưa ra anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.929427,
      "id": "24024291",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 quốc tế có rũi ro j ko vay Cửa hàng",
      "answer": "Chào bạn, Bạn mua điện thoại bên mình là yên tâm chứ không có rủi ro gì cả bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.913292,
      "id": "24978966",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi đây là hàng quốc tế hay lock vậy",
      "answer": "Chào bạn, Với IMEI thì mình không thể xác định xem điện thoại đó là bản quốc tế hay Lock bạn nhé .Có 1 cách đơn giản để kiểm tra xem máy là Lock hay quốc tế thì bạn có thể gắn 1 SIM bất kỳ còn hoạt động vào điện thoại của mình nếu :- Điện thoại SIM nào cũng nhận thì đây là điện thoại bản quốc tế .- Còn điện thoại không nhận SIM hay cần SIM ghép mới nhận thì đây là điện thoại bản Lock bạn nhé .Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.894165,
      "id": "20092328",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình vào trang này có thể ktra là máy lock hay quốc tế ko qtv,Mình vào trang này có thể ktra là máy lock hay quốc tế ko qtv",
      "answer": "Chào bạn,Với trang Wed trên chỉ kiểm tra được bảo hành của máy bạn nhé.Trường hợp này bạn vui lòng lắp lần lượt 2,3 Sim nhà mạng khác nhau vào máy , sau đó kiểm tra nếu nhận tất cả Sim và có sóng, nghe gọi bình thường thì máy bạn là bản quốc tế , ngoài ra là bản lock nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.873054,
      "id": "28628955",
      "field_search": "question",
      "question": "máy lock của e vừa nâng cấp qua quốc tế thì k bật được dữ liệu di động",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.83598,
      "id": "21038835",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn hỏi: đây phải là bản quốc tế không ạ? Nếu không, nếu mình muốn đem ra nước ngoài sử dụng thì thế nào ạ?",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Iphone bên mình kinh doanh là bản quốc tế, nên bạn mang ra nước ngoài và gắn sim GSM vào là sử dụng được bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.822704,
      "id": "30425063",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm cách nào mới biết hàng nào là quốc tế z ad",
      "answer": "Chào anh ,Hàng quốc tế là điện thoại có thể dùng tất cả các loại sim từ các nhà mạng khác nhau mà không cần dùng sim ghép anh nhé.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.822704,
      "id": "22148458",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi đây là iPhone 6 quốc tế hay lock ạ",
      "answer": "Để kiểm tra máy lock hay quốc tế thì bạn cần lắp sim bình thường vào máy nếu máy có tín hiệu nghe gọi bình thường thì đó là máy quốc tế còn lại là lock bạn nha. Kiểm tra như trên thì không chính xác được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.801232,
      "id": "26838995",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi ah có thể so sánh con iphone 5s với con iphone 5s quốc tế đc k ạ",
      "answer": "Chào anh,Có phải anh cần so sánh iphone 5s lock với iphone 5s quốc tế không ạ, về cơ bản thì sản phẩm đều giống nhau ạ, riêng máy lock thì không nhận được sim nhà mạng khi mang về Việt Nam còn về tính năng thì khá tương đồng nhau không có sự khác biệt nhiều nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.775424,
      "id": "21412957",
      "field_search": "question",
      "question": "Đây là bản 2017 đúng k ạ và trả bằng thẻ vietcombank thì có đc giảm 300k k ạ?",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB này là bản 2017 anh nha. Và nếu anh có thẻ VIETCOMBANK MASTERCARD thì sẽ được hỗ trợ Giảm thêm 300.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.767827,
      "id": "22642620",
      "field_search": "question",
      "question": "chào bạn, mình định mua iphon6s mình muốn hỏi bạn iphon6s có mấy phiên bản để nhận biết đâu là phiên bản quốc tế và các phiên bản khác thì mình phải làm thế nào, mong câu trả lời của bạn",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì nếu theo như bạn đề cập thì có 2 phiên bản là lock và quốc tế và các phiên bản quốc tế thì có thể sử dụng được nhiều nhà mạng có băng tần phù hợp không cần sử dụng sim ghép còn với các phiên bản lock thì để sử dụng được sim của các nhà mạng khác nhau bạn phải sử dụng sim ghép nha bạn và bạn có thể yên tâm là bên mình chỉ kinh doanh máy phiên bản quốc tế nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.729475,
      "id": "24414519",
      "field_search": "question",
      "question": "Có Bán IP 6 PL Bản Trên 16Gb K Ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện bên em ngừng kinh doanh Điện thoại iPhone 6 16GB ạ. Mong anh thông cảm ạ. Anh vui lòng tham khảo sản phẩm khác cùng giá, tính năng và có sẵn ở khu vực của anh ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.725252,
      "id": "18708922",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi chỉ có1 màu đây thôi ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ hiện máy iPhone 6 32GB bên em chỉ kinh doanh với 1 màu vàng đồng thôi chị nha. Chị vui lòng cho em xin thông tin cụ thể khu vực chị đang ở (tỉnh thành, quận, huyện, thị xã, phường) để em có thể kiểm tra giúp chị xem còn hàng tại đây không chị nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.724138,
      "id": "30241591",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao mình có thể nhận biết đâu là hàng quốc tế vậy",
      "answer": "Chào anh ,Dạ trường hợp này anh vui lòng lắp lần lượt 2,3 Sim nhà mạng khác nhau vào máy , sau đó kiểm tra nếu nhận tất cả Sim và có sóng, nghe gọi bình thường thì máy anh là bản quốc tế , ngoài ra là bản lock nhé. Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.720736,
      "id": "21022043",
      "field_search": "question",
      "question": "Bản này ban quốc te ak adm",
      "answer": "Chào anh Hiện sản phẩm mà bên em kinh doanh đều là sản phẩm chính hãng Apple và phiên bản quốc tế được kinh doanh tại thị trường Việt Nam anh nhé. Nếu anh có thắc mắc gì thêm sản phẩm, xin để lại lời nhắn để bên em có thể hỗ trợ thêm ạ. Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.709644,
      "id": "28221049",
      "field_search": "question",
      "question": "Ở thế giới di động có báng iphone 6 quốc tế hông vậy ,Ở thế giới di động có báng iphone 6 quốc tế hông vậy",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB tại Thegioididong.com là bản quốc tế anh nha. Không biết anh ở Quận/Huyện - Tỉnh/Thành nào em sẽ kiểm tra hàng cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.678339,
      "id": "29232674",
      "field_search": "question",
      "question": "Chỉ có 1 màu thôi hã ad",
      "answer": "Chào chị Tuyên.Dạ, hiện Điện thoại iPhone 6 32GB này bêm em chỉ đang còn màu vàng đồng ạ! Rất mong chị thông cảm và theo em thấy màu này rất sang trọng và phù hợp với mọi lứa tuổi chị nhé. Nếu ưng ý chị có thể thông tin khu vực mình (quận/huyện tỉnh/thành phố) để em kiểm tra hỗ trợ mình mua hàng chị nhé.Xin thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.678339,
      "id": "23256045",
      "field_search": "question",
      "question": "chỉ có màu vàng đồng thôi a?",
      "answer": "Chào anh,Hiện máy này thì bên em chỉ đang có kinh doanh màu vàng đồng thôi ạ. Hiện tại sản phẩm đang có ưu đãi giá tốt đấy anh, nếu anh đang quan tâm có thể đặt hàng trên web để nhận được ưu đãi giảm giá này nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.641531,
      "id": "19955407",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 này có phải ban quốc tế ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ đúng rồi anh ơi, sản phẩm này là bản quốc tế anh nhé, ngoài ra thì siêu thị bên em chỉ kinh doanh sản phẩm chính hãng và là mặt hàng quốc tế anh nhaChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.6231785,
      "id": "27952558",
      "field_search": "question",
      "question": "Hi admin. Anh, chị cho em hỏi iphone 6 32Gb bản quốc tế mới 100% bây giờ được kinh doanh tại tgdt với giá bao nhiêu vậy ? Thanks",
      "answer": "Chào chị,Hiện bên em kinh doanh sản phẩm iphone 6 32gb có giá là 7.490.000₫ và khi mua chị nhận được cực kì nhiều ưu đãi cụ thể là:Giảm ngay 500.000đ khi thanh toán Online bằng thẻ Mastercard (Từ 01/06 - 30/06).Giảm 1 triệu cho Apple Watch khi mua kèm iPhone/iPad.Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ.Khuyến mãi cực kì hấp dẫn nên chị có thể chọn mua sản phẩm ngay và em đánh giá sản phẩm hiện vẫn đáp ứng được tốt nhu cầu của người dùng chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.623117,
      "id": "30364500",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 này là máy quốc tế hay mấy thường vay shop",
      "answer": "Chào anh, xin lỗi đã để anh đợi lâu nhéĐiện thoại này bên em kinh doanh là máy phiên bản quốc tế anh nhé Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.623117,
      "id": "28713251",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi  6 32gb nay hàng  quốc  tế  hay Block ạ",
      "answer": "Chào bạn Điện thoại iPhone 6 32GB bên Thegioididong kinh doanh là phiên bản Quốc tế bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.56034,
      "id": "26183448",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ... bên tgdđ có bán tai nghe iphone 7plus k ạ..",
      "answer": "Chào anh,Bên em có kinh doanh tai nghe cho iphone 7 plus ạ, anh nhấn vào  để tham khảo nha.Chúc anh chọn được sản phẩm ưng ý.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.490355,
      "id": "26918787",
      "field_search": "question",
      "question": "Bản này có 1 màu vàng đồng thôi ạ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ đúng rồi ạ, sản phẩm này ở siêu thị bên em chỉ có màu vàng đồng thôi anh ơi, màu này rất đẹp và được nhiều khách hàng quan tâm đó anh ạ, nếu quan tâm sản phẩm  anh vui lòng thông tin lại số điện thoại rồi siêu thị bên em sẽ giúp anh đặt hàng sau đó giao hàng sản phẩm miễn phí anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.474821,
      "id": "19268067",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 có kích thước lớn hơn ip5s một tí thôi đúng ko ad",
      "answer": "Chào anh ThànhVới máy Iphone 6 thì có kích thước là 4.7\" còn Iphone 5S là 4\", theo em thì cũng khá là chênh lệch giữa 2 sản phẩm này về kích thước anh nha. Anh có thế đến siêu thị Thegioididong.com để được trải nghiệm thực tế sản phẩm và đưa ra cảm nhận riêng cho bản thân nha. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.450874,
      "id": "18625592",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi làm sao phân biệt được iPhone phiên ban quốc tế vậy",
      "answer": "Chào anh Công,Các máy Iphone phiên bản quốc tế khi lắp sim vào sẽ tự nhận sóng và sử dụng được. Còn các bản xách tay máy lock mạng cần 1 miếng ghép sim mới có thể lắp sim vào sử dụng được ạ. Nhưng anh cẩn thận có thể bên bán lắp sẵn miếng ghép sim trong khe sim nên anh dùng cách này lắp sim vào vẫn có thể nhận mạng bình thường, nên mua máy tại các cửa hàng uy tín anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.447491,
      "id": "19606149",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi. Máy hàng quảng châu hay quốc tế ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 32GB được kinh doanh tại Thegioididong.com là phiên bản Quốc tế bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}